其實仲聽政治網台果班人想點, 聽完你識飛呀? 聽完共產黨就會倒台啦?

晒時間聽埋晒d濕鳩網台
完全零改變零影響
聽黎把撚咩
咩MYRADIO
咩本土台
咩謎米
咩花生台
晒時間聽網台,又改變唔到香港任何野啵
仲要課金捐款咁撚柒啵, 捐撚完咩都得唔到啵
不如多d留意同關心下身邊人好過啦屌

好過睇電視

咁你又上連登？

上連登就係要屌柒d聽網台既人
拉返佢地上黎, 唔好沉溺於網台中
日日打住飛機幻想打倒共產黨,救國救港
返返黎現實佢地其實咩撚野都冇撚做過
晒時間聽埋d無撚用既網台不如做下義工讀下書好撚過啦屌

人地做網台咪又係話要屌醒其他人

屌醒人有咩用?
屌醒左班人就可以冷共產黨倒台?
咪撚晒時間搵藉口做埋晒d無撚用既野呃課金呃飯食啦屌

好似我咁, 上連登從來冇諗過要屌醒人
只係想要屌柒人
因為班人醒唔醒對香港都係零影響,無撚用